香港警察根本就係社會負累

哩個post咩事
有正評無留言

小心辱警罪